#
ซัพพอร์ต
 
วันนี้
ประกาศ
.
NET
บน
เป็นทางการ
Red
 
Hat
 
Core
 
RHEL
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แพลตฟอร์ม
แอพพลิเคชัน
แอพพลิเคชัน
ซัพพอร์ต
ซัพพอร์ต
ซัพพอร์ต
ซัพพอร์ต
ปลาย
ปี
ประกาศ
ร่วมมือ
อย่างหนึ่ง
.
NET
บน
ลินุกซ์
ตอนนี้
โอกาส
.
NET
ที่ทำงาน
บน
ลินุกซ์
ฝั่ง
ประกาศ
รองรับ
.
NET
บน
ทันที
ถือ
ดิส
โทร
เชิง
พาณิชย์
.
NET
เป็นทางการ
ลูกค้า
สามารถ
ใช้
บริการ
บอก
.
NET
ช่วย
เขียน
.
NET
สามารถ
ทำงาน
บน
ลูกค้า
.
NET
สามารถ
ย้าย
เซิร์ฟเวอร์
ง่าย
ที่มา
Red
 
Hat
 
Core
 
Red
 
Hat
 
Core
 
Red
 
Hat
 
Enterprise
 
Linux
 
RHEL
 
OpenShift
 
Red
 
Hat
 
Red
 
Hat
 
Java
 
RHEL
 
Windows
 
Server
 
RHEL
 
Red
 
Hat
 
